其實好多人對於窮人生仔正仆街有誤解

所謂窮人生仔正仆街
係窮到三餐不繼，日日生抽撈飯，基本生活維持唔到，逼仔女中學番工
又或者係窮思想
天生天養，冇投放任何資源係仔女身上
並唔係好似宜家班廢青搵唔到工又要呻屋企人冇留幾層樓加幾千萬cash比佢哋洗

呢句好似政府/藍絲的口吻

連登有啲人好偏激
係要覺得唔洗做被動收10皮先可以生仔
不過我贊成無能力嘅唔好生仔

連登仔生仔最低標準：

1. 自住1000呎港島私樓，另外一層留比個仔大個結婚用
2.家庭月入30萬
3.家族信託基金5000萬美元
4.父母身高分別不低於180及170
5.冇任何可遺傳疾病
6.持有外國護照

屋企雙人床都擺唔落唔好學人生仔

其實唔係得窮/中產/有錢
如果小康果堆呢？

我算小康之家，無打算要小朋友，一來唔係特別鍾意，二來諗唔出有乜理由要生

連登啲垃圾廢青最叻怨天怨地，永遠都係覺得係父母同社會嘅錯，完全唔會反省下自己，淨係想天跌啲錢落嚟比佢哋洗

兩睇
有啲真係仆街父母就係佢哋唔好彩
但有啲人冇行動就唔好怪屋企人

連登仔窮人係住公屋要比家用個種

諗起一個人，習種狗

人人把尺唔同
大部份人都想父母養到我死，成世唔洗返工就最好啦

黃藍都有啦有D窮撚連登仔真係好肉酸

成個post都係到打稻草人，無討論價值。
拉

生黎要佢受苦 不了

on9
不嬲講緊係連間房都俾唔到個仔
父母冇積蓄唔識投資 養兒防老
全職都未開始返就要個仔俾家用

窮人發現

對我嚟講窮人生仔嘅定義係，住緊劏房都要生2個或以上，小朋友成長同讀書環境好惡劣。當然咬住老綜等上公屋另計，有政府養驚撚咩。